提提大家，雖然d 狗係好串，但有d係真係冇number

記住白衫果d係真係冇number,下次唔好再叫佢地show number，免得比佢地串

只有散仔先會有

所有警務人員都有編號，員佐級以上先唔會顯示

你員工都有編號啦

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

巴打無講錯！
警例係 藍衫可以要佢出示委任証
白衫只可以要佢講職位同姓

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！